尖沙咀真係好撚廢

唔好叫和你lunch喇 叫和你撚啦
連續撚咗手足兩次
星期二又話有行動推撚咗幾十版
中午出到去完全冇人
4點話要快閃 之後咩事都冇發生
到6點先有一個手足掟咗一下玻璃 跟住就完
今日又話要開花推撚咗差唔多廿版
出到嚟廿個都冇
其他區中午求其吹下雞都幾百人
尖沙咀推到廿鳩幾版都冇人
真係好撚柒廢
我唔會再對尖沙咀人抱有任何期望

[文宣升級—要追上前線行動呀！]
解鎖新職業 — 郵差叔叔，速遞員！

唔好意思，手足，借個位，認同請幫推
發生好多事，好多怨案，令我地好嬲好嬲。但文宣一定要做足做好，我地係為正義而戰，我地從來都唔係暴徒！

和你撚 +1

走咗啦，我由12 點幾開始由海港城行去每一個集合點都唔見人.. 最後喺碼頭食咗半個鐘風

尖沙咀次次都係咁，
除非你其他地方集合再入尖咀就會多人嚕，
除左之前梳士巴利花園個次未見過有人。

130左右去咗廣東道,碼頭都唔見人聚集

岩呀
不知所謂！吾黎就吾好吹雞啦

真心...喺度返工都灰爆 lunch吹極雞都係咁少人

唉好失望

主因係宣傳唔夠，其次暴大之戰同各區開花吸哂大部分精力

港豬：「不了，要返工」

我覺得尖沙咀要分兩係戰線 ： 尖沙咀西同東

尖西： 碼頭同漆咸道南

尖東： 水池旁

咁樣會聚人的

幾時先肯出黎

冇DDOS都知乜嘢事㗎啦
好多五毛入嚟煽動大毆鬥！各位記住敵進我退，由得佢哋鳩企！遲啲先搵佢哋啲鋪頭找數

岩呀 屌你 集人係佐敦攻過去得唔得
上次和你lunch 都無人

太古坊都一吹就有幾百人

其實人口幾多?
幾千?

問題去得老尖
咁我不如去幫下poly手

中午超多人送物資過去

冇住宅街坊

係咪個個都路人裝
結果成堆路人唔知已經聚左人

最垃圾地區排行頭三位一定有份
追到元朗上水

Tst 遊客就多

呢幾日沙田上水粉嶺屯門元朗區基本都番唔到黎尖沙咀

點會聚到人....

再無人真係搭船去join中環好過